# AnaliseDeDadosAmbev

Este projeto visa analisar um dataset que cobre os anos 2000-2020 da ação AMBEV3 pertencente a ambev. O principal objetovo desta análise é testar os conhecimentos a respeito de series temporais e compara o modelo ARIMA com alternativas. 